有冇人情人節收唔到另一伴嘅禮物？

一張卡都無呀 屌你老母臭西

其實情人節一定要有禮物咩

有冇一齊食飯啊？

唔係 但一定要有心意

有

外國: 2月14 女仔送嘢俾男仔, 3月14 男仔回禮
香港: 日日都係男送嘢俾女

Sorry囉陪完其他人 唔記得買比你

冇禮物，我連聖誕戈份都未收到
不過我地各自寫左張卡仔
佢都有煮個飯畀我食
我有提佢要送返畀我
不過等佢啲錢銀冇咁緊張先

唔夠？
咁你又有冇送比對方啊？

預左無

冇禮物

圍爐取暖

我同意 想要既係心意
我都收唔到禮物

點解

冇諗過送/收

我唔係想要啲咩貴重嘢 只係想佢可以有心整少少diy嘢比我

其實我有提前講過想要咩 但係我最後咩都收唔到連一張卡都話未準備好 究竟有幾重視我

係 一枝花同朱古力都好 講多又怕佢覺得我物質 拜金

睇得出你好sad

絲打我又同你一樣

睇得出我有幾重要

咁睇得開

冇 男朋友冇送花 我亦冇整朱古力
一支花都要100蚊
on99 食多碗拉麵唔好

我男朋友都有提佢要返工陪唔到我
但我對呢個日子真係0感覺
一黎太商業化，我本身都唔會呢日去同人逼同俾人劏
二黎而家咁既環境
都冇心情出街慶祝啦

之前留過類似既言都俾人負評

女友話
武漢肺炎 不了
佢話屋企儲備起碼夠用大半年
疫情完之前都做宅女

情人節咁商業化嘅節日唔慶祝都罷啦
啲嘢咁撚貴

btw如果你有同佢講過你想收禮物 而佢又乜都唔送 咁先係佢問題
否則你冇講佢冇送我就覺得問題不大

冇，同女朋友都傾過唔會送禮物，
話情人節呢啲只係得個名，冇意義。
所以就一齊扑野

如果你好介意
而你男朋友又知既
咁就真係唔太好既
不過佢可能真係冇上心姐

絲打give me five

絲打same覺得14有佢一齊出下街食餐飯就夠

屌我啱啱一留完個類似嘅言就見到你呢個留言
我對情人節嘅睇法同你完全一樣
其實你係咪呢個世界上嘅另一個我嚟

呢樣都冇
都唔care

不過你應該細我好多下

冇禮物冇book枱仲要我諗去邊度
早一日先問我聽日點大佬情人節一定係陪你架咩

又唔至於完全唔care
應該咁講
對我嚟講情人節有佢陪係bonus 但冇都唔太緊要

冇同男朋友講好咗唔好送禮物 卡都唔好寫
送埋啲唔等洗嘅野不如慳錢食餐好嘅算

咁大個人乜都收過晒 依家有得一齊過已經夠

的確
之前另一個post你有講過大概幾歲

都係既
本身知佢返工冇得見
但之前果晚突發係佢度訓
咪可以朝早見一陣囉
不過就算冇都冇乜所謂果種

後生女黎講你算睇得開
我某程度上都係第一個男朋友「教」到我咁

啱所以無收到禮物嘅絲打真係唔駛太在意 其實每個節日諗送咩禮物真係好煩 有得見面一齊食飯其實仲好慢慢你會發現其實情人節都係普通日子 而且禮物幾時送都得啦

我第一次拍拖嗰陣已經係咁
天生睇得開

我準備好晒花同禮物送俾女友，因為佢講過第一個同我過嘅情人節要難忘啲。

但最後佢話果日唔得閒, 我話去佢樓下見一見都得, 佢話唔得仲話分手, block咗我

原來難忘係咁嘅意思

係特別日子送禮其實係錦上添花架姐
志在有個節日氣氛襯托
不過我覺得平日突然間送真係會sweet好多

我男朋友之前係我生日送野俾我都忍唔住提早送左
守唔到秘密既人
買求婚戒指又自爆

有幾多人真心想收禮物同花？
咪又係為咗擺上ig 曬命想贏其他女仔

同男朋友去整蛋糕
同埋食左餐飯
有冇禮物都唔重要
有心過就好啦

我男朋友話肺炎唔出街食
連晚飯都冇一齊食
灰到仆街

第七個情人節如常乜都冇，唔係話要送花送名牌送朱古力... 但至少講一兩句氹下我...

但差唔多年年我都有送...

利申: 女

有講冇準備冇送 冇食大餐

分手

收到一堆空氣

希望有一日會似你咁諗 冇期望冇失望

做壞規矩喎！

收皮啦

冇，大家乜都無送
食飯食咗半個鐘就各自返屋企
日日都情人節，使乜慶祝

So sweet

真 有心就好

自己睇路

都準備分手

咁佢平時會唔會突然買啲小禮物氹下你開心？

果個係我

絲打我都係
其實都唔係想收啲咩好名貴嘅野
但年年我都整下朱古力呀野食送俾佢
食飯又每一次都係我諗+book埋
真係有少少灰

送粒朱古力比我都好但一樣野都收唔到
唔係話要物質野 只係想佢有啲心思

佢話唔開心所以咩都無準備
不過有一齊煮飯仔

佢話 不如唔好送情人節禮物
然後我真係冇準備
後尾佢送咗
早知唔信佢講個句

我以家都係

男人：有我係到陪你過咪夠咯

送左札玫瑰，算唔算係禮物？

心意定禮物？
有心意可以冇禮物
定係
有禮物但冇心意
日日都情人節啦清

收到一肚氣做禮物
真係多撚謝佢喇

冇另一半

我男朋友真係會咁講

冇
我有整曲奇俾佢，同埋只係食lunch

有呀 佢仲盪失緊路

今年病左 為左安全自我隔離左幾日情人節都冇見到男朋友
不過我個人覺得d紀念日子大過情人節 咁先似屬於2個人嘅特別節日 通常花多d心思係週年紀念 所以情人節做咩都冇乜所謂 簡單都好好

拒絕節日商品化都俾人屌返轉頭

岩岩睇返
呢個留言都有負評
咩心態

同路人

以我對佢既了解

如果佢難忘係指咁 佢都幾撚賤

So sad

算 幾好

嗌交？

我地大家都冇送，街都冇出，各自係自己屋企一齊Skype打機

等分手

大家事前講好唔會互送，當日食飯仲AA

我都係乜都冇但我有送比佢
餐廳都冇book

收到酒精搓手液

一句情人節快樂都收唔到

無收 都無送
大家有共識唔洗特登送

冇呀，佢就連個日係2月14都差啲唔記得
仲要覺得好奇怪點解我個日約佢
不過唔緊要啦，都準備分

Sweet!!!

奇怪

分得

點解可以忍咁耐慘

仆街嚟

無禮物 無花
嬲到我開左佢波 打靶仔

絲打第一個男友點教你
我而家第一次拍拖又係咁
男朋友話返工忙唔想慶祝

祝你好運sis !!! Add oil

點解既
樓主係咁叫人分手

男人唔重視你 要嚟把撚

樓主係巴？

唉，是但買粒朱古力都好丫

收到口罩

same

揾個會送嘢比你嘅人囉 大把人會送

一齊左成年真係唔覺得佢有花心思為我做過咩。up住話送花諗送咩禮物，結果毛都無條。個心真係好唔舒服，點樣可以好好地同佢表達？唔想搵交嗌

食餐飯咪得 作為女覺得無禮物無問題

+1
唔知好嬲定好笑

無禮物 煮左飯

互相送嘅禮牠都係handmade cheap嘢
但sweet到漏

冇

第8年情人節 大家咩都冇送 尋日佢生日 我又係咩都冇送

我都係咁
雖然收到佢嘅禮物好開心
但有啲唔好意思 自己乜都冇準備

乜都冇
long d寄左卡同口罩畀佢
但佢未收到

我表達咗 以加嘈咗

好sweet

下個更可愛啊巴打

同我果個一樣
我兩星期先見一次

佢條on99走去百佳執咗粒西蘭花俾我
累我俾老母笑

屌你老尾有女仲想點

我整左朱古力
佢就乜都冇
食飯都aa

第一年過情人節
心已死

好撚fun喎屌

咁係咪諗住大半年都唔見

我老母同兩個細妹笑死
我話：你呢啲叫零成本送花
佢話：我俾人捉嘅話要付出好大代價架

第二日我老母買咗白色椰菜花
佢偷偷哋摘少少出嚟送多次俾我

完全同我諗法一尻樣
但我女朋友唔係咁諗呢

笑死 好創意

肯主動book 餐廳同請你都okay

咁你下年記得準備啦 女朋友仔咩都收唔到會唔開心求其買枝唇膏哄下囉

有D女人都幾好笑
情人節自己想慶祝 但唔會準備野
跟住又想要男人幫佢慶祝 又收花又靚餐廳又禮物
冇又要嬲
唔講以為情人節係女人節

有啲女人就係咁撚拜金 有無一刻懷疑自己包養女人睇路啊師兄

佢話以後每過一年就越大棵好摟打